太多人上山，有野豬野狗比嚇到落街

開哂燈咁上去嚇親佢地

偷偷負皮

你係野狗？

佢係岸狗

一晚啫 #upset#husky 唔緊要啦

我隻husky呢

講事實都要話
加上上山真係唔知為乜 除左打卡

失哂啲野豬野狗民意

唔係隻隻都有husky版

完全封鎖
不推文